The Inbetweeners 真係好撚正

成日都重複睇，都覺得好搞笑。

有冇類似嘅英劇？Netflix 果套White Gold 都唔錯，但冇第三季

on9先睇英劇

我幾鍾意 The IT Crowd

睇過小小，唔係好鍾意Paid laugher 嘅聲

對唔住

Oh friend football friend~

有聲

That girl is gonna milk your ball dry

同一個主角做嘅Friday Night Dinner都好正
不過香港Netflix冇

可以睇下The Peep Show
都係啲鳩野不過係成年人版

係，好想睇。

就係鍾意睇9野，笑下都好啊

The Office好笑過peep show

你比多次機會IT Crowd, 真係好好笑

今晚睇

好多鳩英文都係睇the Inbetweeners 學返來

樓豬識貨，套套都係 Channel 4 經典
睇埋 Father Ted 同埋 Toast of London 啦

Thanks mate ，以後會睇。

The Inbetweeners 電影版仲痴線。

Skins都好多粗口

我都好鐘意IT Crowd, 睇過再睇都好好笑

係朋友面前講下好，唔係比人打

可惜你唔鍾意paid laughter
有套舊野叫做mind your language 我都好鍾意

比較鐘意peep show ，兩條毒撚幾搞笑。

電影版喺香港搵咗好耐都睇唔到

兩個都勁仆街

都幾耐下
Paid laughter 嘅，反而Mr Bean 我覺得冇問題，其他就有d怪

Fresh meat 都好睇

feisty one you are
btw misfits頭兩個series都好好睇

原版shameless
唔好搵錯美版
新啲嘅有people just do nothing
This country
都係鳩嘢認真拍

睇完美版shameless轉返睇原版 覺得原版正過美版好多英國人真係好有趣嘅生物